祝各位連登仔新年快樂

天佑香港人，各大訴求，祝義士早日沉冤得雪
黑警死全家，血債血償

光復香港 時代革命